好心你地班召喚獅鳥神獸手足！唔好咁懶啦！

如果加左個鎖已經可能幾拳打頭已經直接收皮，而唔洗打足成分鐘 仲比個廢老起返身？不完美 可接受 要改善

個鎖真心好屈 扣係隻中指到 人地會直接收皮
可以將四角先磨平 以免界傷

條片d手足雖然格鬥技術不足
但態度上行為上非常正確

戴普通戒指會唔會好D
記得事後要消滅證據啦

前圓後方 自己痛過人地
執碌棍/跳起踩兩下重好

真心唔痛架 你試下去五金買一個試下就知

加條鎖匙會點？

會𠝹親手指

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

其實原理好似手指虎咁
只要佢唔好甩手手指撞落圓嗰邊
如果唔係就會自己食返晒啲力

燈柱 玩 happy corner ?